屯門 元朗西鐵站 封站

話就話防藍絲 其實係驚今晚921元朗同光復屯門

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】